
                      Me pareció una crítica al cine espectacular sin embargo  usa esos recursos sensacionalistas para vender una entrada.  Birdman es tan solo un pretexto. Donde solo encontramos a un ser desilusionado, con un hundimiento tremendo en su alter ego. (Ni si quiera se podría decir lucha)  Me pareció la película orientada o dirigida para un nivel de clase aristocrática donde, existen más problemas existenciales a necesidad de reales.  Un ser que lo tiene prácticamente todo con una lucha por  no dejar morir viejas glorias. Me parecer esta historia debería de ser solo llevada a teatros.  Por momentos  experimente risas, perdida de atención, incongruencia, frustración. No obstante  la calidad de dirección es muy buena y la actuación de Michael Keaton sobresaliente. Algunas escenas innecesarias que le costaran el Oscar como donde ingiere alcohol  y duerme  sobre la banqueta. (Poco creíble.) Una de las escenas que me generaba más expectación del tráiler, fue, mirarlo por Times, Squarde en calzoncillos; pensé, perdió todo pudor, cayó en la locura o lucidez con un gran paso seguro y firme.
        
            